我宣佈，我會淘寶pubg防具

以備日後不時之需
用返支那野去抵抗支那進攻

仲有好處，比人話外國提供裝備時，d網民一睇就知。
pubg由騰訊代理，裝備係由大陸反共組織提供，等佢地狗咬狗